攪咩屯公呀

on9?for what?

on9仔

得你割蓆

而家咩情況

攪尼做咩先...
你答唔答到我
有人收工出屯門點算
我地係對準黑警同政權
唔係市民